講真 如果你執到手機會唔會物歸原主

會 裏面一定有好多好珍貴嘅相同回憶
熄機再洗機 賣咗佢

咪咁狗啦香港人

一定還，因為我都想我跌手機時會有人還番俾我

會唔執，怕奶屎上身

如果係支那仔嘅會熄機扔鳩咗佢

會

見到支那機會順手掉去佢應該去嘅地方

唔見手機真係好慘。心痛唔係痛在嗰幾千蚊，而係你部機用得愈耐，裏面愈多獨一無二嘅回憶，每一張合照、每一段whatsapp錄音，備份做得稍有不足就咩都冇哂......

啱啱出iphone個陣執咗2部都還返俾人，點知2星期後我部爛鬼nokia跌咗就就俾人熄咗機

1個月之留低左部xs係車比個賤種熄撚埋機
睇完呢個result覺得自己真係好黑仔

如果部機寫簡體字 會幫佢熄機

睇下會唔會打黎屌鳩我啦
態度差就準備買定新機都得了

會不過好多次都要入密碼先打到番去
谷撚氣 比d職員攬炒
反正你唔見手機都唔會知邊到唔見
又要set密碼 人地執到都打唔番比你
抵死

仲咁有心等？？有幾次想打番比機主又set左密碼
即關機比職員

唔見電話真係好慘架

好多心急撚會係咁打畀自己架
聽過好多係一打黎就屌鳩你話你偷左佢電話，又話報哂警你死緊啦咁

如果條友串過馬撚我會揼落街
但正常情況會還

機主醒目啲嘅話應該會send個有聯絡方式的message俾你等你可以用你自己部機聯絡佢

正常執到我會比返人，但執到支那電話我會飛部電話落海或者熄機扔撚左佢